做乜撚野九成都係泡狗開po打飛機？

我想屌曬你地老母 睇kpop扮聽音樂 你地睇緊馬戲咋。唔撚係音樂呀傻閪泡狗 阻撚住音樂台d人po正經音樂

Agger jpop世界第一

我都鐘意聽jpop

唔理其他咩pop都好
總之kpop就係垃圾

除左日文歌之外其他都係垃圾 包括廣東歌英文歌韓文歌 不服來辯

有咩理據先
我屌韓狗係因為佢地重點唔係音樂，加上無樂理可言
大家討論下

其實有無需要特登開post屌泡菜?

有
因為真係好撚on9

係音樂台討論非音樂話題
你話有冇需要

禾地連登共產黨
鐘意屌邊個就屌邊個

其實屌泡菜有些少無謂，屌完佢哋又照貼圖，泡狗又當你on9仔，仲有你一屌泡菜佢哋就話你妒忌人靚仔過你，根本無得講

不如搵人開個專講Pink Floyd, Beatles, Queen既post好過啦，唔係無開過㗎，不過沉咗

好好人就係想討論呢啲真正嘅音樂，但次次都比人推沈真係好冇癮。
明明聽音樂唔應該同樣貌掛勾，韓狗話我地妒忌，只係因為佢地係睇樣，所以以己度人

其實我覺得要屌泡菜既話，不如集合眾人力量向佢哋介紹下Pink Floyd, Beatles, Queen等等既歌，起碼令佢哋唔會局限於kpop，佢哋就算唔鐘意都唔緊要，至少有人盡力試過改變音樂台風氣

Beatles都識

我欣賞你有呢個諗法

淨係識胡椒沙展後面果堆
cd-rom們如果對band有興趣既話可以去高登搵post

我相信連登大把資深樂迷有聽依堆band，不過潛哂水
但我對佢哋認識尚淺，恕我不能開post

Block晒果班韓狗

巴打不如你出條list

中間可能夾雜幾件假膠，但九成都係韓狗

開post 幫你推

開咩台？